有岳義士一救三片段, 好催淚....真正義士...

但義氣既下場就係.... 俾人打到仆街..

RTHK 影到高清版, 仲有報導

義士加油

坐硬監
唔知可以點幫

Push

受小弟一拜

唯有逼政府成功落實五大訴求，才能成功了拯救眾義士

真係好有義氣

抗命成功就救到佢

繼續五大訴求
勝利之日，煲底之下迎接佢

明明有得走
都留喺度救人

屌 report呢條片呀
藍絲upload嫁

英雄

有得走都唔走

我真係睇到喊左

點解？
淨係告襲警都入硬

明明自己有機會走
可能連個3個都唔認識

本身防暴唔諗住捉佢架如果 果三個人有返轉頭幫拖可能可以四個都冇事

手足，多謝 我地好快會為你報仇

如果記者放空多少少位可能真係走到

金英勇勳章當之無愧

唉 好撚sad

應該都難
佢跑走個條路本身有警係對頭過緊黎

屌你老未

受小弟一拜

你嘅勇氣真係望塵莫及

有冇得用個人名義籌錢
唔想用612

真英雄...

真正集勇氣，義氣於一身既義士，自問真係唔夠膽
想像唔到佢入完新屋嶺出黎會點

個樣好正氣
英雄

六月以來最英勇一定係呢位義士..

仲打左隻狗幾下 .... 坐硬牢

贏咗就救到
新政府一撚定要特赦

如果你咁講要法律有咩用呀，咩都講個信字的話

好靚仔😭

首先個官要黃

拉左返去 一定打到死⋯⋯唉

用幾多錢都買唔到呢種行為
真義士

打上高等會好少少

一個救幾個

靚仔又勇武
好想嫁比佢

警察犯警例求嚴懲🤬🤬🤬 以公權力謀殺市民

幫呀 ！

唉

幾靚仔

驚佢俾人打死多過坐監
班狗而家冇性

記得搵星火

襲警 同埋 藏有攻擊性武器
唉… 如果當時 前邊三個一齊回救 4個都可以走得甩架…

只有特赦

推

心痛

傻豬啦 對家而家玩到黑晒
司法程序唔會咁多顧忌
果啲旁證 球證 足總 足協會走晒出黎
審義士 區選 etc 想壓場一定會洗橫手
香港人大把波要同港共開

人性光輝

上Twitter啊各位！！！

好人一世平安

岳兄請受小弟一拜

我想見到岳家軍旗

北征。驅逐韃虜。

大家無得返轉頭
一放棄咁多位手足就收皮

我愛你義士

屌！睇到好心痛

英雄 人性光輝

咪撚再自欺欺人好嗎？

五大訴求 缺一不可

義士一句聲都無叫過

更加令人心痛

藍絲upload 請檢舉

他為了人人，人人更加吾會放棄，盡做！

比記者影哂，要佢冇事就只可以我地
五大訴求，缺一不可

前政協委員 FB Post 咗好多義士大頭話係曱甴 大家幫手report

respect

推到記者睇到
保佢平安 好擔心被自殺

佢應該要即時入院, 未必要去新屋嶺

真英雄 真義士 真男人

Report

義士

義士如見字，有任何經濟上需要幫手，一定要講

應承我 大家堅持到成功嗰日就可以救到佢

提堂果日我地要吹恆雞聲援佢

只有革命成功先可以救到佢
大家繼續努力

有冇辧法整到支岳家軍旗出嚟。
古有岳飛字鵬舉，今有岳義士捨身救人。

記者阻住手足做野！

#

岳爺爺

屌睇live望住兜口兜面噴椒啊屌

我地養你

好驚佢會死呀
咁勇打狗可能入新屋嶺
個頭又流甘多咁血
班狗唔比佢去醫院真係唔知點
返到狗屋實繼續打佢
一定要搵到義士個名
Mon住佢有無被失蹤！

先唔講法唔法律 佢俾人捉去嗅格 or 新屋領…比人溶左都唔知咩事…

好想損錢比黎位義士 有無人識佢？ 要FC 希望要保佢以後衣食無憂！ 義士唔係condom !

幫手report依條片

佢有女朋友

點解你地唔翻轉頭救佢

我一世都會尊敬呢位義士，會同啲仔女講，係呢個哥哥救左幾位真香港人

救佢呀 屌你老尾

好擔心佢....

可否為救人義士提供更大援助，真係想幫到呢類義士，絕對唔係話其他唔幫，但捨身救人真係值得有更好，希可以請到頂級律師幫佢嗎...

出唔出得翻泥都成問題。。。

咪係

精忠報國

Report條片

見到樣 report條片

睇到喊

屌你，打飛機嘅同時可唔可以保護翻義士嘅私穩先？

手足
respect
有冇人幫到佢

希望義士傷勢有大礙先

Respect

佢本身都係其中之一，啲黑警已經係諗住你哋會乖乖就範，一個拉幾個，佢都係博一博，不過佢呢次好明顯可以俾大家睇到，打狗係要打咩位，同埋出手係要一擊，呢個力度佢連打幾多下都破唔到防

唔好遺漏佢呀

Report ar diu你

可能屎眼一嘢隊上去有機全部一齊走到

受我一拜

真男人,真英雄,希望佢一世好運,身體健康

真正義士

現場又係冇人企出少少擋住黑警

你係咪識佢？ 幫手打比星火

伸縮棍係香港唔係已經違法喇咩....
佢仲要拎出黎打警察比人影到....
唉....唔抵啊巴打

捨身成仁

好撚煩呀屌你老母，
人地企到最前啦 仲要比你指指點點
唔通我又：又有人上連登都唔出門幫手
咁？

義士好勇

睇到好心悒

救人嘅反而要落得咁嘅下場

公平咩

已經有律師處理緊

後續文宣呀大家
好緊要呀

輸裝備....唉

快啲上tweeter
Solomon Yue
RETWEET！！！

有無人識佢？幫手搵律師啊！佢一個救3個

輸地形
沿途都係狗
無可能走得甩

三個人加義士，4vs狗，被救既走曬，救人既爆頭兼被拉, 香港人喎⋯⋯

睇到火都黎

喊左
希望冇事..

「突發」再升級救人+打狗既新方法！！推上熱門呀！！

我地而家要build up 一個行動代號比現場手足知有幾多人會一齊救人／私了呀！

915時序文宣拎去用住先！
【文宣】入嚟攞圖！915 大事件時序文宣！快！

Respect.

One for all

岳義士為救自已人 個頭爆晒缸被拉咗 真心英雄呀

好勇敢

義士係我明友 依家我地諗緊辦法搵佢同幫佢

巴打

唔洗屌啦
黑警點打我地手足
我地下次咪點打返去囉

唔係義氣既下場係咁
係喺暴政統治既下場係咁

佢叫咩名

求下大家，一定要贏，所有野都返唔到轉頭。10月1，俾咁多位義士希望

係醫院？可唔可以keep住update
一定要平安好撚心痛

好傷心

一定要全力幫佢

好想喊

屌

被人救嗰幾個 做乜鳩

以後唔該大家一齊轉身救人啦 唔好等救人嘅被人拉咗先識話想幫

真英雄！
黑警前臂有護甲，打其他部位先有用。

果三個即走

report

😭😭😭

好撚想喊

義士唔係condom

我地一定要贏

真，依家一係贏，等特赦，一係輸到攬抄，香港比中國管治

無第3條路嫁啦

個3個走左既 好無義氣

自殺式救人

真係義之所在。
中文裏面嘅義字，上邊係一個羊字，下邊係個我字
就係寧願自己做羔羊，都唔希望其他人蝕抵。
真係催淚過催淚彈。

Push.

昵個時候錢先最重要，無錢無大狀，無錢點安家，無錢留案底出來點算，大家真心登義士唔抵，一定要出錢出力，俗話說：錢唔係萬能，但無錢就萬萬不能！

有片影晒都幾難有合理解釋。。。

致敬

死黑狗
又屈鳩人
最尾係都要話人仲反抗趁機打人出氣

一救三

點解硬係有D和理非關心福建佬個頭多個手足個頭?

唔明3條友都可以被1隻狗捉住

人性光輝
唉 點解香港咁功利嘅社會出到哩d英雄

仆街
人哋義氣幫你
自己拍拍蘿友就走

好有義氣好靚仔
我可唔可以捐錢幫佢

自衛咋 邊忽襲警
再者邊到有傷到隻狗

全力支援
無言感謝

3個月 救人太轟烈

好想嗰三個可以幫一幫佢
如果我係佢地我會好唔安樂

佢係醫院 清醒緊
隔離post有自稱佢朋友 有第一手資料 已經fact checked
但有好多mon po狗 唔方便update太多 但你可以試下問

report條片呀屌你老母，仲j

佢走另一邊係咪就係想引開班狗

唉...真係想喊 走甩嗰三個你宜家良心過意得去？

希望大家欣賞之餘，可以討論下應該點做，等下次唔好再有手足被捕

當時如果想救人，除左好似岳義士咁自爆，仲有無其他可行方法？
eg 拍下黑警講無聊野？扮藍絲話個邊有曱甴？

岳義士，由衷欣賞同感激你，你係一個勇敢、無私既真英雄，好可惜你走唔甩，但係大家一定會為你討回公道，多謝你

點解硬係有D和理非關心福建佬個頭多個手足個頭?

認真 私了唔好打頭

想知去到高院點判
樂觀D啦 可能大特赫呢

唉屌好撚心酸

Report無用，有線都放晒出嚟

麻煩follow下
我地欠佢o既

屌你老母，我訓唔到啊。成個腦都係義士嘅身影，人性嘅光輝啊!!!!

啲狗無委任證？

請受小弟一拜
必須釋放及取消檢控所有義士

岳英雄

驚未必捱到坐監咋
你睇下平時D狗對之前無反抗D義士都可以打到要製造被自殺新聞
呢位義士仲拎棍打狗
D狗仲唔虐爆佢咩
唉
真烈士

你去仆街死啦

何以見得

好彩唔係恐怖份子基地

今次真係唔可以輸

唔該用盡你一切辦法傳開，唔該， 唔好畀呢位手足嘅犧牲 白費

facebook twittwr咩都好

好勇 真英雄 希望佢冇事

岳義士

一開始佢喺隻狗後面
隻狗完全無意欲攻擊佢
自衛呢個point唔會work...

真正義士 差d走得甩 大家同我一齊好好學習

report ah!!!!

可惜走錯路估唔到果邊仲有幾隻狗

真男人

唔好再傳喇屌，害死義士喇，report完就完喇好無

屌你好擔心點撚算

他完全是為救人犧牲，就算剩係夾一份給他都無問題

驚佢比人喺新屋嶺打死

如果個個好似黎個手足咁。我地會有好多手足冇事
黎位手足根本好似梁天奇咁 豁出去

同你一賠100
一定入硬 有哂片
有哂樣
唔告其他
淨係計襲警/拒捕都入硬

岳義士堅持唔反手俾黑警挷，嗰種傲骨真係人性嘅光輝，香港人之光

被追嘅人啱啱跑過，後面距離5米左右有狗追緊

記者：有人跑過喎，等我企出少少影佢背影先
（後面隻狗收唔切，撞低記者）
記者：做乜打記者
黑警：
記者：黑警打記者呀

黑警：

仲要爆哂頭全地血一句叫聲都無

好擔心佢啊

坐你老母 唔記得五大訴求？ 直至唔追究所有義士為止 否則我哋唔會放棄

利申 保釋候查中

點解唔一齊打

如果黎位手足入罪。有冇人夾份月薪出糧比佢。個7個狗 坐都有錢收

當然講就係咁講
緊係希望義士無事！
吉人天相
咁英勇救手足 唔係太多人做到

以岳義士為榮

我都好想有岳家軍！
宜家警察就好似秦檜D衛士！

以後大家去救人之前舉手叫:
"岳家軍！"

其他願意跟的人就叫
"跟！"
人數五倍成團！

喊撚咗…唔可以辜負手足

呢啲片我真係唔敢睇，睇一次心痛一次

文宣

咪撚再喊苦喊忽！報仇！喊左三個月咩都夠！依家要對家還命同流血！

真英雄

自己都一齊做！
加油，twitter勁易用

多謝岳英雄

做正侍

都係果句
相信每個巴打都唔會想呢位英雄手足被入罪
但如果用公民拘捕呢個解釋我估未必得
1: 果一兩隻狗係軍裝 姐係市民理論上唔會有所謂「合理懷疑」 當然你話依家軍裝唔洗出證 咁人人買套衫扮都得啦？ 但要記住依家警權無限大 講直d真係裁判球證都係佢地嘅人
2:公民拘捕 都唔代表可以用棍黎咁打
同埋義士打完走人（正常 唔通企定咩）
代表無拘捕呢個行為
再者
太多cam影住 有哂樣 好麻煩
希望我地贏左個革命 義士所有野都會值得

推到有佢消息為止

捨身救人
一定要好好幫返岳義士

多謝你嘅付出

真係好悲哀，好心痛，救人嘅勇士走唔到，被救嘅人如果唔係即刻走咗去，而係齊心攻一個，一定可以好唔同。

都唔知會送佢去邊

希望呢位巴打無事

睇到好不安
最難受既係佢受完皮肉之苦 之後好大機會被落charge

唔係個記者阻住應該走左

我愛岳手足
我唔敢想像佢被用私刑
好心痛
大家全民勇武救人
唔好再比今次單拖救人再發生

其實大家都要咁樣打狗救人 啲狗先唔會咁得串進尺

五毛繼正，單機啦

果一兩隻狗係軍裝 姐係市民理論上唔會有所謂「合理懷疑」 當然你話依家軍裝唔洗出證 咁人人買套衫扮都得啦？

岳義士都手持警棍,咁佢係咪休班警???
咁當然裁判球證都係佢地人
或者用依一點去令到所有休班狗都唔可以發配警棍 唔知又得唔得?
既然義士真係入硬
不如帶走休班狗可以配帶警棍依條ON9例

真正嘅英雄😭

推喊左出黎

可以點幫

岳義士真勇武

開個Rexxit tweetter acc

我正式宣布勇武全部都係嫁得過嘅靚仔

ON9
你唔傳條片會消失咩

應該再廣傳
反正香港開電視都公開左
越廣傳佢越安全

收皮啦生滋狗

就係因為佢有多枝警棍
所以依家仲麻煩。。

隔離post嗰隻好似狗嚟 0200星火都話未搵到位義士

嗰支係咪只係伸縮自拍棍
打幾吓彎咗

有無人知點搵星火 因為我真係識事主真人 佢啲好朋友都同我講有contact到星火 但點解星火會話搵唔到

要救呀
之後電梯又係有兩個手足頂住俾人走

佢代替手足流血

請受我一拜

和理非走快d啦仆街

from 星火個tg channel

我pm左但佢無覆啊屌 依家個邊無人信 狂屌樓主

又型好靚仔

上面巴打又話警棍

嗰個真係似狗
如果唔係而家畀人屌得咁犀利點解走咗去潛水
同嗰個冒認朱義士朋友嘅狗一樣

星火話有協助義士

咬住班狗唔好放

我估岳義士唔拖夠六個鍾都唔會送佢去醫院

佢手有gear擋棍其實真係唔痛 個頭盔又硬淨到仆街，唯一弱點係下巴 下巴係人最弱嘅地方之一 一下上勾拳打中下巴 唔即暈都自然反應會退後 大家記住啦要

連登單機啦你

可唔可以搵個好啲嘅律師幫佢

Report 左先pls

推到有人知佢名

感謝你

唉 真係好擔心佢

求你一定要無事!

屌你老母 我地唔撚可以放棄

捨己救人

所有最後被重判義士都值得我地幫、捐錢！唔只係岳義士

我多麼想
我能代替他

義氣

諗下點送佢出國

屌你老母張圖想嚇撚死幾多人

真漢子

(重要)建議之後嘅抗爭起返兩個職業

唔想出現更多嘅岳義士

已report

其實 勇武係咪應該差唔多時候就先撤
和理非被捉最多係打, 非法集結都好輕微
勇武被捉 打得更甘, 而且坐監都耐好多
勇武唔應該為左保護和理非留最後

多謝義士

屌你真係無改錯名
落地獄啦仆街

正宗精忠報國

如果你地係有良心嘅就唔會獲救即跑啦
唔單止呢3個
我講緊班自私自利
高估自己能力同膽量嘅人啊

岳義士咁做都係想手足走得甩
既然係咁就要將佢份精神傳落去
下次見到手足有事大家都盡力救人
咁我地先對得住岳英雄
我地全香港人都欠左岳英雄 希望佢同佢屋企人都平安

英雄請受小弟一拜

如果用過刑，或者唔俾見律師，會唔會打到法律程序果d

岳飛後代，特別有義氣，打落隻狗到特別令人興奮。

佢先係真勇武男子漢，我地自愧不如

幾日後就唔記得佢啦，成班又係到好嬲好想喊

算啦，揚哂
大家都係岳義士咪贏囉

好感動...

好型呀

呢啲唯有試下打非法拘捕但就算打得甩，係倉都俾狗打獲甘，至驚係屈打成招

中
呢個就係今場運動輸嘅原因

想喊，

多謝你

pish.... .... 唉 ....

Brotherhood 樣了。

希望佢冇事

咁勇，連樣都唔遮，請受小弟一拜，一路好走

一個救三個

一個人都衝出去救人

真英雄

最怕暴動
襲敵原來最重兩年姐

我諗佢見4v1以為多數走到
係衰地形 窄到咁對住個重甲既條頓武士

救人嗰個以為會四對一，結果咪變一對一！

有神快拜

佢身手好 又大隻 但比架車頂鬼住

點解成日都係最勇武果個走最後
和理非捉到都唔會太大鑊 勇武點解唔走先

會唔會坐7年
希望唔會一個星期就俾人遺忘

極唔好彩
如果佢係企最出果個 好可能四個走到曬

推！

其實就算今次走得甩都一定比拉番
無戴口罩比人影到哂個樣

仲推條片？？ 今次死得鳥

屌你老母睇咗幾個post都見你用呢張圖嚇鳩人，單機啦仆街

That is the problem :(
Too many videos showing this.

I think you mean amnesty too.

希望有一日你可以俾人打到仆街

勇武巴打 應該好好利用和理非 依個盾
特別係入到依d窄既地形
和理非比人捉 相比好少事

呢個位置都出手錯左dd
難走

比人救果d又唔幫拖好無義氣

其實唔係拉腳最有效咩

真正既義士

襲警會坐幾多年？

2

唉...認真sad

轉自金水，有人認識他嗎？救救他［img]

又話記者中立
幫手卡哂位

佢畀記者影晒大頭
當場走得甩都要即刻飛的去機場先得啵

我會永遠記住佢

真英雄 respect 希望出得黎既 學下呢個英雄咁

黐能線，又靚仔，又勇敢！

記者阻撚住左

好痛心好唔舒服

推冧呢個政權真正重光果日就可以

求下大家打狗救人😭😭😭

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 913十八區中秋燈會 914天水圍親子行 中學生WTS集會 915民陣大遊行 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

仆街 仲咁撚多正評條片 睇清楚個標題先啦

係岳英雄 佢番到狗屋之後一定比狗打到癲

5大訴求 缺一不可 一定要救番被捕手足

能走晒是最好的！勇敢的手足感謝你！

真勇武

Tui

救人呢個行動要好大勇氣....真英雄

大家除咗致敬外

仲可以經濟支援岳義士

推到佢本人or朋友見到

然後眾籌俾佢

連登仔買層樓比岳仔好冇

大家到時請多多益善

[心得]比人打/捉 叫救命技巧

隔離post係狗開㗎！！唔係佢朋友嚟！！！
巴打如果真係識岳義士快啲搵星火！

話係岳義士朋友個post真係黑警開！！！星火話仲未搵到名！！

天佑義士

講真張圖唔恐怖嘅 不過你幾日都係唔同post呢張九唔搭八嘅圖有咩用

睇到個心好吾舒服！

打狗，救人！

打唔做但case打程序囉
屌你老母瞓咗喺地無反抗都要兜頭噴嘢
仲要打到佢成面血

課金幫岳義士

唔幫手走左去果幾條友我屌你老母
岳義士真係慘 救著D自私精 唔值得

佢俾人隔甩底夾住咗支棍…

Salute. 唔好有事😢

有冇人識呢位義士？？？唔該你地班撚屌關注所有義士，我好欣賞岳義士，但呢個關頭唔該唔好玩英雄化任何一個人。

條片比藍絲up左上youtube
就會有更多人容易睇到
出晒樣嫁大佬

難呀！今次完全冇mask, 除非是非本地人又立即離港。

仲有早前有個上了年紀的女手足已帶口罩的， 於沙田成支細滅火筒飛埋去打狗，中咗！ 但過幾日都拉了。 所以前線真係要包好d.

如果唔走咪捉多幾個

夾分送佢外國？

One thing which Lifeguard class taught: Make sure you are SAFE PRIOR TO saving the drowning victim since either one or both may drown as a result of taking non-calculated risk.

Hard to do and have a cool head all the time since all people want to help and save.

It is a sad incidence !

集氣report呀！！

四個一齊打 溶撚左隻狗都得呀

你有冇睇段片
幾秒之後有增援

多謝巴打既付出

義·勇·真漢子
salute!

請問襲警坐幾耐?

手足

但係啲狗之後行私刑，打到佢爆晒肛，咁可唔可以用黎求情？

香港欠左你

可以點幫手呀diu

痛失精銳

屌
我地好愛你 你千期唔好有事！

真英雄，香港人欠左你。

真正嘅義士

好心痛

岳家軍

煲大佢 我哋越高調 佢哋就唔會溶左佢

大家睇還睇，唔好推呢個post ok?

呢個仆街政府，殘害香港人

希望大家瘋狂宣傳黑警執法不公呢樣野！！！
唔好畀手足既血白流！

佢先係人，真正嘅人，有血有肉，有情有義

打唔甩，但希望判輕d

你幫佢加HIT RATE呀!!!要睇睇其他!

呀sir你好

救人呢d, 死黑警會打得最勁

岳義士真心好撚型 好想嫁比佢

唔係記者頂住條路，走快2秒，結果可以好唔同

你意思係會捉去新屋嶺打死佢？

好撚英勇
人性光輝就係呢10秒顯現出黎

Pish

比你撳低曬
仲毆多幾下
仲扮唔好反抗

如果4個一齊做低佢 就4個都走到

被救個三個 你地配咩

希望感化更多和理非，勇敢反抗！

咁窄環境
冇裝備冇口罩
為救同伴奮戰full gear防暴
勇敢同義氣好令人振奮

就算要坐都要攬住打佢個班黑警一齊坐

因為事後受不對等武力對待？

有咩方法幫佢

好撚型

三個懦夫
本身3打1都仲俾人擒到無反抗
根本就唔抵幫

真勇士顧住自己安危先喇，除非被擒既都係勇士隊友，單對單唔應該上去救人

義士好多謝你

屌 我係陪審團 點呀？

岳義士值得為佢立廟

聽到有把女聲話「阿sir唔好打頭呀」

唔該唔好再掛住走，望下你後面既手足

收埋係背囊最後都係會比人搜到，佢做左最正確嘅決定，打狗救人。

1警權無限大已經係一個問題需要解決
2應該可以用棍，因為對方極可能對3個市民造成致命攻擊(唔知對方係咪冒警襲擊市民)，所以義士響當刻只能夠用最低武力將可能冒警既罪犯制服

respect

五大訴求 缺一不可
先可以救到佢

佢救得都想佢地走到

開晒樣，唔好推。

原本佢地自己反抗都得 3打1喎
又唔係比人捉住左

就算要救人都睇住自己先 另外唔好再玩埋身近戰啦 埋身近戰比人捉 又要人救

Reported

釋放義士！

唔可以
如果真係成立左獨立調查委員會
班狗最後會有自己懲罰同處分
但呢d都係後續嘅事
而當時岳義士被班撚狗打傷
係被捕之後嘅事
同佢打狗係有先後之分 求情未必有用

俾救果班當時都唔番轉頭幫手
搞撚錯

4個圍一個差佬點都走得甩

1: 的確係 依家警權真係凌駕好多野 立法司法所有野已經做唔到所謂「獨立」 而呢樣野係呢場運動 革命未完之前 好難解決 因為d高級狗官 會話呢d係比「權力」執法部門執法 我真係屌哂佢地老母

2: 係的確可以咁講 但唔會受理 因為有少少為r而r feel 當然睇個官本身咩立場 有時影響好大

當我負面少少咁講句
襲警 (巴打你應該係想打襲警？） 已經算係最低入場
好同意你講 最唔希望係暴動
利：有個朋友7月比狗捉 一開始告非法集結
臨比佢走前好似三幾個鐘 轉左告暴動

Salute 我地對你唔住

暴徒可恥

點解話岳衣人襲警呢?
我睇來睇去都見唔到嗰個武裝人有配帶或出示過委任證。

當時三位市民無啦啦被武裝份子恐嚇打頭，呢位岳衣人上前制止血案。

無啦啦見到武份子想打人，岳衣人驚起上黎咪出手救人囉。鬼知原來香港警察會出街打市民咩。

英雄義士..
狗隻有頭盔 full gear..你打佢都唔會痛
如果就咁推跌佢 會唔會更簡單直接有效
有咩講錯 得罪晒

好大勇氣
黑警 鄉黑 福建佬我屌你老母冇人送終

其實錫春袋係最好, 簡單直接

好心痛，希望之後會無事，傷勢會快d好
唔好捐612呀呀呀捐星火呀！！！

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

差d走得甩不過走甩都俾人影曬

respect

想籌錢俾佢著草

真正打狗救人
佩服義士勇氣

2個攝記伸腳kick9條西警，岳兄可走甩

唔一定,襲警唔係暴動,可以係緩刑

會唔會佢係見有人冒警 所以救人呀

屌 睇清楚個標題